有無人睇說唱聽我的

Producer們(除左小鬼)屌打隔壁新說唱

1v1 battle都已經幾高汁

魔動閃霸

升級版未來星3棒子